每一個人都要記住今日有香港人被屠殺既憤恨！

今晚有手足被共黨手下謀殺死亡，請全部人要帶住呢份怒火一落活下去，唔可習慣唔可麻木！去世手足要既除左RIP,最重要係報仇！報仇！同報仇！

化悲傷為強大怒火用來吞噬敵人